G瘋可唔可以用革命黎創做一個唔使返工既世界

翼返工返到累了

我相信敎主重在位嘅話絕對可以